[
    {
        "question": "¿Cómo puedo comprar fichas?",
        "answer": "Para comprar fichas debes contactarte con el cajero en cuestión, una vez contactado podrás solicitar las fichas deseadas y se te creará una cuenta con un nombre de USUARIO y CONTRASEÑA para que puedas iniciar tu sesión en la plataforma correspondiente."
    },
    {
        "question": "¿Qué métodos de pago acepta?",
        "answer": "El método de pago es por medio de transferencia virtual, por ejemplo billeteras como Mercado Pago, Brubank, cuenta dni, etc."
    },
    {
        "question": "¿Cuánto tiempo tarda en procesarse mi pago al comprar fichas?",
        "answer": "El tiempo que tarda en procesarse su pago en la compra de fichas, depende de la billetera que este utilizando.Normalmente puede tardar hasta 24 horas."
    },
    {
        "question": "¿Cómo sé si mi transferencia ha sido exitosa?",
        "answer": "Una vez que haya realizado la transferencia, puede enviarme una imagen PDF del comprobante para confirmar que la transferencia se ha completado correctamente.AÚN ASI EL CAJERO DEBE VERIFICAR EN SU BILLETERA QUE SU PAGO LE HA LLEGADO"
    },
    {
        "question": "¿Cómo me contacto con el vendedor para comprar fichas?",
        "answer": "Puede contactarme a través de WhatsApp haciendo click en el el boton verde llamado Contancto"
    },
    {
        "question": "¿Cómo puedo retirar mis ganancias?",
        "answer": "Para retirar sus ganancias, simplemente contáctese conmigo a través de WhatsApp y debe enviarme su CBU o CVU para que podamos realizar la transferencia y la imagen captura del juego mostrando el premio actual."
    },
    {
        "question": "¿Cómo puedo obtener el número CBU o CVU del vendedor?",
        "answer": "Puede obtener el número CBU o CVU del vendedor contactándolo a través de WhatsApp o en la página de inicio donde encontrará un botón para copiar dicho CVU/CBU."
    },
    {
        "question": "¿Cómo puedo verificar si mi transferencia ha sido recibida por el vendedor?",
        "answer": "El vendedor verificará manualmente cada transferencia antes de cargar las fichas a su cuenta. Si desea acelerar este proceso, puede enviar al vendedor una imagen PDF del comprobante de la transferencia."
    },
    {
        "question": "¿Cómo puedo comenzar a jugar una vez que haya comprado mis fichas?",
        "answer": "Una vez que haya comprado sus fichas y se hayan cargado en su cuenta, con el nombre de USUARIO y CONTRASEÑA que se le otorgará puede iniciar sesión y comenzar a explorar los juegos online disponibles en la plataforma."
    },
    {
        "question": "¿Qué hago si tengo problemas con mi cuenta o con un juego?",
        "answer": "Si tiene algún problema con su cuenta o con un juego, comuníquese conmigo a través de WhatsApp para obtener ayuda.Posteriormente el cajero se comunicará con el administrador y dicho administrador con el soporte técnico de la plataforma, por lo tanto eso puede llevar un poco de tiempo, en ese caso se le pide total comprensión para tener paciencia y de esa forma poder trabajar y resolver su problema en cuestión lo mas antes posible."
    },
    {
        "question": "¿A que se refiere con bajadas?",
        "answer": "Nos referimos a bajadas, cuando usted gana por primera vez un premio en el día y desea no recibir su premio para seguir jugando y nuevamente usted saca por segunda vez un premio en el mismo día, yo debo de darle su premio si o si. si usted recibio su premio pero vuelve a comprar fichas y sacar una tercera vez, su premio quedará postergado hasta pasado las 24hs desde el momento en que usted hizo la segunda bajada."
    },
    {
        "question": "¿Cuantas bajadas se pueden hacer por día?",
        "answer": "Usted podrá hacer hasta dos bajadas por día"
    },
    {
        "question": "¿Cúanto es la cantidad máxima de fichas que puedo recibir como premio en un día?",
        "answer": "El limite diario de un premio por día es de hasta 150.000(ciento cincuenta mil).Si usted supera este monto como premio, solo se le entregará los 150.000(ciento cincuenta mil) y el resto podrá obtenerlo pasadas las 24hs désde que se le otorgó el ultimo premio"
    }
]